夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

屌

唔撚想返工啊屌

咪屌

咪返

stfu

wooo

唉唉唉唉唉

???

頹

訓唔著呀
想打機又冇人陪

點解呢

打咩機

點解

咩機都打
lol pubg mhw 咩機都打咁濟
但玩得好廢

快訓

依家我都好少玩

我都好少玩
日日睇下劇聽下歌等眼訓

錢又冇 工又冇 女又冇 連雞都食唔到

叫咪得

睇咩劇

不了

驚乜

咩劇都睇 日 美 韓劇都睇
最近心情麻麻 開住tvb啲劇黎聽下
琴日睇完潛行狙擊laughing gor嗰套
其實都冇留意劇情
自在有啲人聲 等自己唔好咁寂莫

唔洗返工返學？

做緊廢青
反正屋企又唔洗我養
咪玩多幾年先

我之前都係咁
覺得仲後生想hea下

唔會諗得通

我就係咁諗
早排本身諗住返工
但又比同一個人傷第二次
想等心情好啲先搵野做
但其實慳啲都夠過世

？？？

傷咩

都係啲感情
慢慢放低緊

加油 希望搵到下個

不了
感情事太複雜麻煩
放低左 自己開開心心過就算
你咁夜仲唔訓 唔洗返工咩

遇到下個就唔會咁講
做緊廢青 搵工中

我有情緒病唔配拍拖
唔想害人
祝你早日搵到份好工

有冇睇醫生之類

冇 有朋友睇過
佢話冇用 比藥你要食成世
心病還需心藥醫
可能遲啲會好返

加油

不喎

on999

青

怎了了

不了了之

食野未

Ok

快

睇多陣post先

郁得

成日俾呀哥嘈醒 屌
好想離開呢個屋企

屌7佢

我都想呀 屌

睡了

早抖

佢打機？

佢做任何野都勁大聲 例如 行路 關門開門
我一直都係帶耳塞瞓 好勉勉強強先瞓得著

幾時

咁依個好難搞 佢自己冇就住

你依家食

肥4

想食狗餅

佢自己讀唔成書 我呢個sem會好chur 心情好大壓力 需要安靜環境休息 但佢從來都唔明白 係學業人生上幫唔到手 仲要拖累我 真係好辛苦

搵你主人

流浪狗冇人要

樓主又做咩唔瞓

你有新主人

邊到

本身都

ching ho ball

咩牌子

變大肥葉了

笑你老母

你咪有囉

狗唔識字

冇

搵人心情好d 再好地地傾下

夜少少先

強大

屎牌

成日食

誰

買開

餵我

抵你畀狗咬

搵你新主人啦汪汪

流浪狗

訓未

就

weak

勁過你

鬥肥

贏咗